拜登同班美國左膠夠膽死種族歧視係當下世界最迫切嚴重既事

有幾撚嚴重呀

新疆種族滅絕扮見唔到 美國班又懶又蠢既黑鬼先係人

會唔會搞個每月合法搶掠日黎贖罪

咁人地準備做美國總統定聯合國秘書長

黑人 大撚曬？
郁啲就歧視